###1. Опишите своими словами разницу между функциями setTimeout() и setInterval().

Метод setTimeout() запустит выполнение функции один раз через заданный промежуток времени, в то время как setInterval() позволяет выполнить функцию несколько раз, повторяя ее через указанный промежуток времени.  

###2. Что произойдет, если в функцию setTimeout() передать нулевую задержку? Сработает ли она мгновенно, и почему?

Стандартно setTimeout не выполняет функцию сразу, а лишь планирует ее выполнение через заданное время. Нулевая задержка не означает, что функция будет выполнена через 0 милисекунд. Выполнение функции будет зависеть от количества задач в очереди. Если функцию обернуть в setTimeout(func, 0), то она выполнится только после окончания текущего скрипта. 

###3.Почему важно не забывать вызывать функцию clearInterval(), когда ранее созданный цикл запуска вам уже не нужен?

Потому что функция, запускающая таймер setInterval(), будет непрерывно вызывать функцию с заданным интервалом пока не будет остановлена методом clearInterval().    

                            
                    